一人一個中左中國肺炎會去嘅地方

灣仔大狗屋

立即申請撐警集會 絕不猶豫

有冇 d 即時嘅

去狗宿吐痰lur口水抹d鼻涕係佢地扶手同細路會掂到既地方周圍痾尿痾屎然後比狗拉去是但一間狗屋重覆以上動作

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

全港所有狗宿舍

整支液體容器但個嘴係噴霧嘅
不停打乞嗤，咳，流口水落去
去到狗署就係咁噴